突發！Lunch哥準備上訪北京！！！

On9

on9

佢真係返左鄰國?

君子送頭

荊軻刺秦王

個白卡佬講到成件件好流咁

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去兮不復返。

等睇佢最後中左武肺

條友咩料

lunch 哥刺秦王

連西九高鐵都特登為佢而開

vvvip

kai子送頭

痴撚線，傻尻

lunch個話聽日會去旁聽

話搭高鐵 但膠鐵無開

今次真係分分鐘保唔住個頭

好心就咪撚理佢啦 好明顯就係有attention seeker近排畀人踢爆咗之後發覺冇人再關注 癲起上黎狗屎垃圾假故事都可以作一餐再博出位

偷人圖

唔好再理佢啦
佢見呢排無人再討論佢
就拎12港人嚟玩膠
越討論佢就越興奮

曲線令更多人關心12港人都係好事
唔好過火就好

佢只係將腦裡面d 野轉出黎
白咭既不嬲多諗法

(覆診時醫生都要聽晒先知點幫佢既)

原來一個人睇報紙就膠化到一場社會運動

lunch 啲fans 呢？

難分直曲

叫佢柒少陣啦

Block哂上面班五毛

人地話晒都係撚柱 點會有事

死白卡仔好撚煩 大家唔好再理佢 等佢自己收皮

係就唔好返了

CLS

如果係真 佢真心勇

唔想知

假

拉

勇條撚

全部都係偷圖

黨員緊係啦

睇黎你智商同佢差唔多

想像下你係家屬見到呢句會有幾嬲
自己個仔比條白卡佬係度玩膠

仲要坐A380

don't make...

廢青藍絲

Don’t make stupid people famous

Lunch哥勁癲，同木耳有得揮

佢偷完圖未

做咩要出po
呢個咩重要人物？

我排緊隊行喜馬拉雅山添

弱智?

屌佢老母無人想知佢做緊咩

好撚搞笑

信訪有用？中共睬佢有味
咪又係照打壓
維吾爾 藏人 哈薩克

佢堅到呢
西九高鐵為佢而開

照你邏輯
何妖都好撚勇

聽日喺深圳審，今日仲上訪北京，佢即日來回呀

唔好貼佢啦屌你老母

祝佢
安心上路

不公開審，佢係外面聽？

預撚咗
近排冇人理佢
佢要搞啲新意思

有冇睇過古代刑場斬首？佢去北京目的就係拿免死金牌，再返深圳拯救12手足

見佢琴日仲着短袖就知佢勇啦

撚廚哥

祖國

十年未晚

點解仲未有人私了佢？

無錯，佢食人血饅頭就叻。

佢張白卡續咗期未

連登仔真係弱智

有冇人喺香港撞到佢

假撚到諗緊係咪有人想做鳩佢

希望佢返唔到嚟

Pin this la

［Lunch偷圖多圖整合］咪再喺Lunch狗Facebook comment笑鳩佢白卡！

佢個主診醫生都幾廢

中左先上, 又點睇?

又post假圖
正撚樣嚟

返 去

Bye Bye

果邊要睇電子版蘋果，但佢應該有訂啩

勇條撚，佢第一個走先

荊軻呢條垃圾

佢真係做到又回報到比我地嘅話 我就唔屌佢住

呢條友最近係咪冇食藥 越嚟越癲..

Lunch 哥現身

咁撚樣都唔撚送佢去青山做乜撚嘢

你喺班藍絲冇乜點管教呢個小朋友先至搞成咁

lunch哥我屌你老母呀

don't make stupid people famous
明知人哋白卡就咪理啦

條友黃架

偷相狗

又用舊相？！

佢底褲就黃

東邊門裡伏金劍，勇士後門入帝宮

去完深圳東門，然後入京

話黑警有報應都未報啦，等下先